====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je pense que tout projet urbain doit s ' enrichir de contributions architecturales différenciées , qui expriment le pluralisme de notre époque et des concepteurs , qui apportent d ' autres points de vue sur les lieux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

